肥絲都唔係洗版，點解要ban?

Admin說法：
「其留言並不是與主題完全無關，亦沒有作出大量相同內容的回覆或於同一頁大量回覆達至洗版效果、令主題難以閱讀。」

「洗版」最大問題只係「令主題難以閱讀」，回覆同主題有無關唔係最重要，亦唔一定需要大量相同或者同一頁大量回覆，因為我喺一個關於西遊記嘅post貼一支洗版金剛棒應該都會俾人屌老母，我咁樣做係會「令主題難以閱讀」，所以係洗版

肥絲有冇主動令主題難以閱讀？我認為冇。我哋覺得佢好煩係block咗都好煩，因為雖然block咗，但見到一半留言嘅係來自肥絲，討論根本進行唔到，但咁係由於有人理佢。但係如果冇人理佢嘅時候，佢留完「咁右呢？」就好少會主動再出聲，啫係佢冇自動波留超多comment嚟「令主題難以閱讀」。所以佢冇主動洗版。(佢之前用勁大幅圖先比較接近洗版）

佢嘅行為係騎劫，唔係洗版

不斷嘗試騎劫應唔應該ban可以諗下（唔好忘記理佢嘅人都有責任，理佢嘅人都有份騎劫），但係盡量唔好將ban當成出路，唔可以乜都用ban解決。如果佢騎劫人都要ban，遲啲出現啲用同樣模式行動嘅五毛又ban, 咁admin ban人嘅標準會變成咩樣？會出事㗎各位

係唔應該ban，同時佢享有言論自由
但admin應該正視影響其他會員service experience嘅懲罰

正如乞兒都有人權，酒店都有權唔俾佢入

( Show Blocked User - J細老婆嫩 )

明明佢洗顛狗廚子post嗰啲先叫洗版，點解總係捉住佢講左右嘅言論講洗版

邊個條啫有自動波？